# ejemplo1-Gitflow

##EJEMPLO FUNCION 1 - GITFLOW
####rama bugfix

##EJEMPLO FUNCION 1 - GITFLOW
####rama bugfix

##EJEMPLO FUNCION 1 - GITFLOW
####rama HOTFIX
******
****
**
*****

#########
***
PRIMER RELEASE
***
#######

Ejemplo practico gitflow -Ayd1


****
#RAMA HOTFIX VERSION1

#rama bugfix multipliacion



####NUEVO RELEASE


#RELEASE V1.2.0 agregado




esta es una nueva rama
